民建聯就新疆棉花表態未??????

畀啲noise黎聽吓thx

梗係潛啦

果然係忠誠廢物

點解潛?係咪唔夠愛國